做GYM操腿二頭三頭真係好撚攞命

淨二頭三頭位
痛到行路都要就住就住行

做到咁不如唔好做
人地做運動為左身體健健啲 訓覺好訓啲
你做完好似比人打咁

四頭點睇

最鍾意, 操到手都伸唔直

少操先會咁

唔睇標題以為樓主用二頭三頭黎行路

做gym操得腳就唔係淨係為左健康啦

唔痛練黎做咩

點解二三頭會行路就住就住

正常個喎，回復要幾耐先？即係幾耐先冇咗被打完一身嘅感覺

食止痛藥打封閉針再操

可能四隻腳行

樓主係狗黎?

Ching 去操下腳你就知咩叫攞命

似係

係

腿 二三頭

你睇漏左

如果你keep住破pr既話就點都會，如果做同一個重量既話，一個月內就會冇感覺

操完痛係你辛苦既証明 要好好享受

佢真係膠都費事俾